咩英文名一聽就覺得係成功人士

我先
Peter
David
Michael

Turbo

Skywalker

Sam

Dick dicky dickson

I am jack

kc
ck

Sky

Boboboy

Carrie

Successful

Succeed

Richard

Failer

maximbaby

Loser

victory

rich柒

Richard
Victor
Donald

Best

早洩

Andie

Steven